利記球迷嗰種豁達真係好得人驚

每次輸波就係垃圾盃仔，唔志在，讓比你地
連英超都讓左成三十幾年
唔知呢種豁達同讓賽精神係咪喺謝拉特身上學返嚟？

真係豁達到仆街

班仆街比非阿迷爆閘
平時得罪人多

輸左=飛機盃
贏左=你飛機盃都贏唔到

講到好似贏波佢地有獎金分咁

我地利迷唔志在

樂觀到handball黑哨都唔志在擺明就係唔想踢

拿哥派台新歌幾時出

平常心

樓主好波

利狗不嬲都多仇口

講左真相出黎

真心 如果每隊球迷都有咁既胸懷 世界會變得更美好

mon 狗竇咩玩法

前足唔計

咁事實上又係盃仔既

你哋有歐聯未呀英聯盃我地拎得少？ 出哂後備仲唔係冇心踢？

猁狗 精神勝利法

杯仔唔care 領隊就一早應出曬板凳球員啦

輸就係輸

你唔care都改唔到事實

利狗嘛

平常心 🙏🏻

利迷本身就成日咁做啦

就係冇所以佢唔志在囉

阿讓左歐聯幾多年？

比著熱鏝, 吹撚咗十世

讓左至少六十年，利讓英超三十幾年算得啲乜
我阿又贏

永遠的0等個孫燒都冇

咁真係盃仔黎

蓋好波

贏場聯賽杯已經衝哂出嚟 比妓拎到聯賽/歐聯仲得了
可惜拎撚到咩

歐霸都唔夠班好似

蓋講得好！

平時波台成日屌英聯盃on99開多條線應該取消 or 比英冠英甲玩
而家又變左重要盃賽

班友谷埋谷埋 贏12碼好似贏左英超歐聯咁high

重唔重要唔洗由出局嘅人判斷

係重要嘅話就唔會兩隊都出成堆副選嚟踢啦

駁唔到

吹撚漲到 英超嘈左好多年叫停辦

咁利不如棄賽啦 無謂晒體力

有邊個唔想贏哂所有冠軍呀講真
但都有分輕重架嘛 班後備盡左力
聯賽盃出局真係訓醒就無野
但聯賽失分歐聯出局起碼唔開心一個星期

上年真係想棄 足總唔比

其實隊波贏輸 有咩影響？

好想睇阿妓輸左會點

呢句冇得輸

無所謂 平常心

人地就真係唔自在
上年想棄賽但唔得 之後出副選炒對面唔知咩隊

FA cup你都可以當係大杯 但聯賽杯都要judge人扮唔care 真係on9 呢個杯都公認係飛機杯咁濟

舊年48小時內撞左世冠盃放棄都要罰錢

大家都好豁達

我地利記唔志在 但要出vvd salah jota
我地利記唔志在 但輸比阿狗就唔得
可惜都係輸左

聯賽盃唔係垃圾盃仔係咩？
咪又係for出下後備同青年軍練兵

咩歌

春秋

平常心 盃拎唔拎到都其次 最緊要係ymca精神

狗有4隻腳架嘛

痴線勁到

係 出vvd salah練兵

出得兩個正選 和波仲要收晒正選
傻鳩都知wfc 啦

有冇睇樓主pin自己句留言

場上11個凈係數到2個平時正選
你中意話唔係咪唔係

聯賽杯

有冇睇樓主pin自己果句留言 唔到你話大盃定細盃

呢隻水牛盃隊隊都屌到化西，幾時變左重要大盃

有冇利迷夠薑今晚再同我地廠迷決鬥？

馬會都唔派彩啦

蓋ching上曬火

睇好阿仙奴今屆拎efl

牙蓋真利

唔介意輸波又唔得
一定要人哭喪
樓主有強迫症？

大佬呀 聯賽盃冠軍有成十萬鎊 仲唔夠大

完左場十幾個鐘而家先黎上火

應該無睇
牙蓋睇嘅話應該會開定燈po

係啊正常無人會care既杯
猁迷柒係賽前
笑談渴飲仙奴血
汰阿, go
唔care既杯仲乜要淘汰人 飲人血

谷住谷撚到爆血管

專心打歐聯好過，
話時話阿狗幾耐唔洗煩打歐聯呢d盃仔賽事？

又spin落第二度
9唔撚搭8

啲阿狗駁唔到

好專心

利迷賽前唔夠搶口 唔計

我好客觀講 佢地係咁負評 我先上力

好豁達

嫌杯多啦 我地利迷唔洗要飛機盃証明自己
不過燒埋車狗就有d 做得多左

原來樓豬有份踢 可以判斷

唔係新例話支撐身體隻手唔計咩

嘅然痢狗覺得唔重要
第日其他隊輸波出局都乜撚伸個龜頭出黎抽水喇唔該

仲要60分鐘就換走

中遊贏到班霸開心吓都唔畀，死痢狗

對唔住囉最多今季唔做八弟

仲要pin埋自己個回覆
諗起都尷尬